小弟今日生日 想乞句生日快樂

生日快樂 have a nice day

屌你老母🎂🎉🎊

生日快樂 🎂

生快

thx

Hb

生日快樂Ching🎂

生日快樂🎂🎂🎁🎊🎈

Ok

noted with thanks